De deelvensters glowed achtige platen van verwarmde metalen.
The Sky Above was net een vervaagde rose.
Hij vond van zijn vriend jonge fiery-gekleurde leven en vroeg me af hoe het was allemaal.
Toen hij thuis kwam, ongeveer half afgelopen twaalf uur, zag hij een telegram liggend op de hal.
Hij opende het en vonden het was van Dorian Gray.
Het was hem te vertellen dat hij is aangesteld gaan trouwen met Sybille schoep.
Hoofdstuk 5 "moeder, moeder, ik ben zo blij!"
fluisterde het meisje begraven haar gezicht in de schoot van de vervaagde, vermoeid ogende vrouw die met rug naar de schrille storend licht, zat in de ene arm-chair dat hun groezelige huiskamer bevatte.
"Ik ben zo blij!"
Ze herhaald, "en jij moet blij!"
Mevr.
Vane winced en zet haar dunne, bismut-wit gemaakt door handen op haar dochter's head.
"Happy!"
Ze vertolkt, "Ik ben alleen blij, Sybille, wanneer ik zie dat je act.
U moet niet denken van alles maar je handelt.
Mr. Isaacs is erg goed voor ons, en we zijn hem geld."
Het meisje keek op en pouted.
"Geld, moeder?"
riep ze, "Wat doet geld?
Liefde is meer dan geld."
